聽日會唔會創史上最大單日點數跌幅

記得一日最多試過跌2100點，唔知聽日有冇機會可以見證到呢

聽日一定一點都唔會跌 跌我切！

星期1?

你死全家嗰日 就係史上最大單日點數升幅嗰日

話時話，上月有一日低開近千點，由頭彈到尾彈咗成700點收市，跟住第二日再跌差唔多二千

今次又係咁，由頭彈到尾，所以我信聽日跌千幾二千

on9

屌你老母

股神

食完藥早d訓啦
一教訓到星期一先好醒

今日阿爺跌三千幾 聽日港女跌30000點

樓主輸到日子都分唔到

無記錯最勁跌2061點，其實我覺得星期一未必跌太多

有人會托市
不過唔知托到幾多日
重貨好走

跌一萬

黑期跌左550點咋喎

話唔到第朝起身再跌成千呢

咩料

aastock load錯data

樓主 嚇到賣哂貨定買左熊

On9